我係一位老師，喺政總外遇上一名學生

我係一位老師，尋日遊行到政府總部休息時

巧遇一名中二級既女學生自己一個人企喺到

我：「你一個人既？等緊同學呀？」

佢：「唔係，我自己一個黎。」

我：「你咁大膽，要小心啲播。」

佢：「我準備走架啦，夜返俾呀媽鬧。」

佢唔知地鐵站喺邊，問完我就自己走左去

同行朋友問我使唔使送佢去地鐵站

我話佢一個人有勇氣行出黎，已經唔使擔心佢

而今日啱啱完成左佢既中文科考試，一切順利

一啲考慮緊行唔行出黎、好忙好熱好攰唔出現既「大人」們

你地又仲有咩借口？

加油

未來

華sir過2日再見